點解食得m記唔食得吉野家

我月入1m捐都照5k比手足（蘋果日報） 我窮到仆街只可以m記三個優惠餐輪流食 依家吉野家咁能平又少人 cctai話唔好形式主義 咁我依家可以食未

金拱門有無黃franchise?